到底光頭肥佬咩料 有成半打警察護送佢走？

覆左啦，佢係警察，有拍人哋大頭。